Documento gerado sob autenticação Nº SQP.624.105.RF3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8888                  de  01/10/2019
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor WAGNER VIANA BIELEFELDT, matrícula SIAPE n° 1877490, lotado e em exercício no Departamento
de Metalurgia da Escola de Engenharia, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D  de
Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 05/08/2017 a 04/08/2019, com vigência financeira a
partir de 05/08/2019, conforme decisão judicial proferida no processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª
Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.521474/2019-19.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
